心臟問題

之前身體檢查話我右心房肥大，到底要唔要食藥

問醫生

thanks 巴打